大家點睇哥拉辛拿斯，哥哥？

$0

勁到仆街

識波

呢個譯名好差
between 識波

應該點譯？

me

細路

英超而家第一左閘
英超歷史top3

咁又吹大左

雲加又贏

我淨係知雲加係英超歷史第一教領隊，
阿仙奴有今日都係因為佢

系

真心勁 嚟咗之後阿狗條左路即刻生哂
不過如果要喺雞蛋裏面挑骨頭嘅話 大隻傳中質素可以再好啲 好似未太見識過佢啲driven cross/float cross 同埋可以再靈活啲

左閘版伊雲奴域，屈大隻體能步大力雄

年紀大退化個時應該柒到無影

yes!

上年好多人都咁講伊巴

伊巴屈體能速度步大力雄?

社區盾嗰陣開始留意佢

好快既坦克車

佢咪助攻過比黑b囉